元朗一夜，想由和理非轉做勇武派

[red]721果晚知道深夜一定有時發生，和理非嘅我8，9點已經走左

返到屋企睇live，睇唔同報導，真係好柒嬲，而家香港根本唔會有咩警察保護到市民嘅生命財產，雖然我唔係元朗人，但睇到其他區嘅香港人咁樣被打，真係好心痛/酸......睇到噚晚勇武仲入去元朗幫拖，追打班牛屎佬，堅勁

好想加入勇武派做前線，擋催淚擋狗棍，請問有冇基本要求！？自問唔係高大，但希望出點力，幫下手 Thx [red]

問下自己能夠接受到乜野程度先

你冇經驗夾硬上到咁前盞要人哋救

你趁呢個星期慢慢考慮吓自己可以接受到咩程度嘅傷害先

一定要冷靜

比棍打、食胡椒嘅感覺真係唔係講笑

更何況牛屎佬係用開山刀同鐵通

謝謝師兄意見
我可能會一步一步上
協助物資，整鐵欄，推鐵欄等
遠距吊狗

希望唔會影響到前線做成壓力

不受傷，不流血，不被救

你唔係最前食棍機會係細d 但就算5,6排都食到椒
因為對家有大支裝 彈就更加唔洗講 360度無死角

都係果句 保護到自己先最重要
無論咩位置都咁緊要

加油！恭喜覺醒

何妖好似想移民！！！！！！！

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

操fit左先，前線真係太瘦，仲有而家長衫長褲入面要塞護墊，就算比人劈中都無咁傷

我知大家好嬲
我都好嬲 好衝動
但直線反擊未免正中下懷
報仇易 忍辱負重難

今次似會係一個長期抗爭黎

絕對係啦

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

推

推文宣